公司冇人理我

做左半年同Team同事冇咩關心冇咩兩句
群聚食飯唔敢去
因為有舊同事怕佢有佢地傾 自己毒撚玩手機
想講多啲on9野刷存左感又怕比人當傻仔

樹窿

你藍屍？

冇人理做自己野幾好

me2 一開頭唔慣 但依加反而覺得做毒撚幾開心 唔使應酬又唔使搵話題

先喺自己枱張枱上面做15分鐘倒立，睇下有無人過嚟關心下你

你死毒撚？

你講得冇人理你其實即係想埋堆啦 但你又唔主動D去融入 要人求你埋黎咩?

你係嚟交友識人
定搵真銀？
你咁同啲在職但話嚟學野嘅有嘜分別
有時間諗吓點升職好過啦

平時冇機會聊下佢地傾計?
啱傾嘅未傾多幾句囉
你唔去下飯局好難同d同事熟

我返新工第一日知同檯同事都係藍就第2日開始自己食
樂得清閒～

夾到就傾
夾唔到就算
收工有朋友咪得

叻